有冇人有玩東京喰種:re invoke?

得日文, 同日本app store先有得download
有冇人有玩
利申唔識日文, 想睇下有冇人解說

由十幾粒石開始草到依家百幾粒石都未更新，好似就黎兩個月半都未出新野